# Gettext Message File for ContentPanels.
# panjunyong <panjy AT zopechina.com>, 2003
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ContentPanels 1.6\n"
"POT-Creation-Date: 2004-03-25 01:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2003-07-03 16:16+0800\n"
"Last-Translator: panjunyong <panjy@zopechina.com>\n"
"Language-Team: ZopeChina.com <panjy@zopechina.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-code: zh\n"
"Language-name: Chinese\n"
"Preferred-encodings: utf-8\n"
"Domain: contentpanels\n"
"X-Is-Fallback-For: zh-cn zh-hk zh-mo zh-sg\n"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <span i18n:translate="Column Width">
#.  Width
#. </span>
#. <input i18n:attributes="title" name="columnInfos.columnWidth:records" size="4" tal:attributes="value column/columnWidth" title="Column Width" type="text" value=""/>
msgid "Column Width"
msgstr "列宽"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <input class="sameline" i18n:attributes="value" name="save" type="submit" value="Save"/>
msgid "Save"
msgstr "保存"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <select i18n:attributes="title label_viewlet" name="panelObjectViewlet" tal:attributes="name string:CPI$columnIndex.panelObjectViewlet:records" tal:define="viewlets python: here.portal_actions.listFilteredActionsFor(panelContent).get('panel_viewlets', []);                                             viewlets python: [viewlet for viewlet in viewlets if (viewlet['id']!='contentpanels_viewlet' or panelContent.absolute_url() != cpPath)];                                             portlets python: here.portal_contentpanels.listFilteredActionsFor(panelContent).get('panel_viewlets',[]);" title="content viewlet" width="6">
msgid "content viewlet"
msgstr "内容视图"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_edit_form.cpt
#. <p i18n:domain="contentpanels" i18n:translate="description_edit_contentpanels">
#. ContentPanels is designed to build a complex view out of a combination of portlets.  Various types of portlets for various types of contents (Document, Image, Folder, Topic, ZWiki Page, etc) can be combined in a single page. Enter the relevant details below, and press 'Save'. You can use the 'config' tab to configure pages/columns/panels
#. </p>
msgid "description_edit_contentpanels"
msgstr "复合面板页面，可组合多个内容的不同视图到一个页面上。在下面输入相关的信息，点击'保存'。"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <span i18n:translate="label_align">
#.  Align:
#. </span>
msgid "label_align"
msgstr "排列"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <span i18n:translate="label_panel_space">
#.  Padding:
#. </span>
msgid "label_panel_space"
msgstr "面板间距"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <span i18n:translate="label_title">
#.  Title:
#. </span>
msgid "label_title"
msgstr "标题"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_config_form.pt
#. <span i18n:translate="label_width">
#.  Width:
#. </span>
msgid "label_width"
msgstr "宽"


#: ../CMFContentPanels/skins/contentpanels/contentpanels_edit_form.cpt
#. <legend i18n:domain="contentpanels" i18n:translate="legend_contentpanels_details">
#.  ContentPanels Details
#. </legend>
msgid "legend_contentpanels_details"
msgstr "复合面板页面详细属性"

msgid "Select Viewlet:"
msgstr "选择视图:"

# Box Skin Names

msgid "Default"
msgstr "缺省"

msgid "No Title"
msgstr "没有标题"

msgid "Default Box"
msgstr "缺省方框"

msgid "ZopeZen"
msgstr "ZopeZen风格"

# viewlet Names

msgid "My recent changes"
msgstr "我最近的更改"

msgid "My favorites"
msgstr "我的收藏"

msgid "Calendar"
msgstr "日历"

msgid "Events"
msgstr "事件"

msgid "Review list"
msgstr "评审清单"

msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Recent published"
msgstr "最近发布"

msgid "Nested contentpanels"
msgstr "嵌套子面板"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "Recent changes"
msgstr "最近更新"

msgid "Folder listing"
msgstr "内容列表"

msgid "Body"
msgstr "正文"

msgid "Default viewlet"
msgstr "缺省视图"

msgid "My recent changes"
msgstr "我最近的更改"

# title

msgid "move left"
msgstr "左移"

msgid "move right"
msgstr "右移"

msgid "delete this page"
msgstr "删除此页"

msgid "new panel"
msgstr "添加面板"

msgid "new column"
msgstr "添加列"

msgid "delete column"
msgstr "删除此列"

msgid "move up"
msgstr "上移"

msgid "move down"
msgstr "下移"

msgid "delete this panel"
msgstr "删除此面板"

msgid "viewlet_context"
msgstr "关联内容"

msgid "preview_viewlet"
msgstr "预览"

msgid "select_this_panel"
msgstr "选择这个面板"

msgid "Title description"
msgstr "标题描述"

msgid "Image folder"
msgstr "图片文件夹"

msgid "label_custom_css"
msgstr "定制CSS"

msgid "help_custom_css"
msgstr "在这里可为这个复合面板定制CSS. 如果不了解CSS，可保持空。"

msgid "label_page_layout_mode"
msgstr "页面排版方式"

msgid "help_page_layout_mode"
msgstr "你可选择'平铺模式'和'标签页模式'. 使用'平铺模式', 所有的页面将以行的形式显示在一个页面中。"
       "这样适合制作非常复杂的页面。使用'标签页模式', 你可以使用页面右上方的标签链接切换页面."

msgid "page_layout_tile"
msgstr "平铺"

msgid "page_layout_tab"
msgstr "标签页"

msgid "label_portlet_pos"
msgstr "设置到模板左右列"

msgid "help_portlet_pos"
msgstr "你可以把这个复合面板设置到面板的左边或者右边列。"

msgid "portlet_pos_none"
msgstr "不设置"

msgid "portlet_pos_left"
msgstr "左列"

msgid "portlet_pos_right"
msgstr "右列"

msgid "goto_this_contentpanels"
msgstr "跳转到这个复合面板"

msgid "Document content"
msgstr "文档正文"

msgid "label_viewlet"
msgstr "视图"

msgid "label_skin"
msgstr "皮肤"

msgid "label_preview"
msgstr "预览"

msgid "label_panel"
msgstr "面板"

msgid "folder_change_list"
msgstr "“${name}”的内容更改清单:"


################################
# more viewlets names
######################################

msgid "Recent changes(2)"
msgstr "最近更新(2)"

msgid "Recent changes(3)"
msgstr "最近更新(3)"

msgid "Folder changes"
msgstr "文件夹更改清单"

msgid "Folder listing(2)"
msgstr "文件夹内容(2)"

msgid "Folder listing(3)"
msgstr "文件夹内容(3)"

msgid "Discussion list"
msgstr "新闻、页面讨论"


